好燦眼呀，唔好燦住我訓覺得唔得呀！！

接力